L'âge moyen de la grand-mère, du grand-père et de leurs sept petits-enfants est 28 ans. L'âge moyen des sept petits-enfants est 15 ans. Quel est l'âge du grand-père, sachant qu'il a 3 ans de plus que la grand-mère ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 71
  \item 72
  \item 73
  \item 74
  \item 75
  \end{enumerate}
\end{multicols}